終於明撚白

當然冇安全感啦屌你老母
原來同d仔close到咁
醒啦醒啦

唔愛你嘅其中一個藉口就係話你比唔夠安全感佢

係我冇安全感
宜家分左手
原來發覺佢同d仔好close
又揾翻ex

雞黎咋 醒啦

醒啦真係要